Теоретические вопросы.

1. Які існують типи даних у Javascript?
    
    В JavaScript есть 8 основных типов данных.

Семь «примитивных» типов данных:
    1) number
    2) bigint
    3) string
    4) boolean
    5) null
    6) undefined
    7) symbol
И один, который не является «примитивным»:
    8) object

2. У чому різниця між == і ===?

    == - нестрогое равенство;

    === - строгое равенство. 

    Оператор === (строгое равенство) в отличии от == (нестрогое равенство) проверяет равенство без приведения типов. То есть, если операнды имеют разные типы, то их проверка (===)вернёт - false, без попытки их преобразования.

3. Що таке оператор?

    Оператор — это элемент языка, задающий полное описание действия, которое необходимо выполнить. С помощью операторов обрабатываются данные.

    В JS есть следующие типы операторов:
    
    1. присваивания;
    2. сравнения;
    3. арифметические;
    4. побитовые;
    5. логические;
    6. строковые;
    7. условный (тернарный);
    8. запятая;
    9. текстовые.
